我唔係鬼呀，幫我整甩個p牌呀唔該！

點解個名會有個p字架

你唔係外賣仔!

因為型

我唔係P牌

你唔止係P牌
你仲係女司機

柒